有冇人記得細個有隻個樣好似M&M食落好似番簡既朱古力

細個喺小學小食部買到
難食到隔咗十幾年都記得嗰陣食完即刻作嘔

一盒有薄荷味嘅？

8字 朱古力?

好似係
包裝係最簡陋 一粒一粒啪出嚟嗰種

嗰隻好食